各位手足們不分化不割蓆呀喂！

新手開post
可能已經有人開post講左 但都請睇一睇

今日林鄭既記招已經成功將矛頭指向我地示威者 亦都扭曲左光復香港，時代革命呢句口號！相信會令到部分立場不定既人以為我地真係要搞港獨而唔係爭取五大訴求。
由見及此 我認為我地係口號上可以嗌返多d
五大訴求，缺一不可
1. 全面撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放及不追究被捕人士
4. 成立獨立調查委員會 徹查警方濫權
5. 全面落實雙普選
令到市民知道我地仍然係堅持爭取緊五大訴求 鞏固返我地既民心同時亦可以爭取更多人支持。學天琦話齋：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。所以 令更多人支持我地係好重要 唔可以再比民心流走。

第二 天琦都講左：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。
之前圍狗屋既活動都係因為聲援被捕人士 但呢幾日都不停仲有圍狗屋同宿舍既活動 我知大家都好憎班狗 因為佢地傷左我地好多手足 所以想撚狗玩謝佢地報仇 但呢d行為唔單止無辦法爭取我地想要既野反而係比位人入 令到其他人覺得我地真心搞事破壞同埋令更加多手足被捕 所以我覺得呢樣撚狗行為可以暫時停止因爲已經足夠 唔好再比仇恨沖昏頭腦 我地要做既野係對準政權對準敵人 唔作多餘既犧牲 只於狗隻既過火行為就由文宣組去處理。
大埔九十幾粒催淚彈
深水埗記者比催淚彈擊中頭部
北角福建幫打人 警察集體失蹤
可能有人會唔同意點解要係呢個時候叫停前線？ 相反應該食住個勢上令到班狗冇得抖！如果你係咁諗既唔該回頭望下手邊既手足，有幾多人受傷同被捕同埋睇下佢地個樣係幾咁攰！

第三 最近既活動都由和理非變勇武收場 最後得到大眾批評 同樣地民意流失緊。
各位前線手足可唔可以暫時休息下 交返比和理非主場？連續幾日既活動相信已經令到前線好攰 所以我建議接下來既活動都和理非下先 重拾大眾信心比佢地知道我地唔係淨係識用暴力同時等前線可以回氣。

第四亦係最重要！要諗下之後既作戰模式要點 會唔會轉下新玩法 殺政府一個措手不及。例如日日都去機場參觀下？但其他或再進一步行動恕我仲未諗到 所以請大家集思廣益。

第五 請有禮貌地叫人唔好影相 唔好一開波就屌人影相 好多時d人都係湊熱鬧同八卦 亦有好多人係支持我地 所以麻煩大家可以有禮貌少少 唔好嚇親人地 令到支持我地既人反感 同時我地都好好保護自己 帶返好個口罩。

我知今日好多post都係同我講差唔多既野 可能有人會話係鬼或三毛係到屌人同分化 但希望大家有批判性思考 唔好覺得唔岩聽就屌 只係賽後檢討 互相交流 有唔好既地方就改善 做到最好。

最後本人絕不割蓆不分化，無論點都全力支持同尊重前線決定！希望大家唔好再互屌

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

連登早已不是戰場哨站了，跟貼啲啦帶風三毛

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊